7-11 7蚊得3粒燒賣，係咪全港最貴？

10蚊一個撈麵，加7蚊配得果3粒燒賣，真係on撚9
不如加5蚊加個麵底仲抵食飽肚過加燒賣

無計學校得9個字放反行得去都食唔切反

好難食

撈要11

健康工房17蚊4粒
不過人地有杞子豬肉餡

唐記23蚊4粒

一個豬肉燒賣，一個魚蓉燒賣你直接比較？

toyota一架車十萬
法拉利一架車一百萬

魚蓉燒賣最貴見過廿五蚊五粒
冇記錯係大嶼山旅遊區

100毛個次維園賣好似$48一碗 好過搶

魚肉燒賣放上去個蒸籠到就會進化做豬肉燒賣

呃鳩班遊客

第二期語癌重有得醫。堅持住呀巴打！

呢幾日早餐都有食，無留意幾錢

中學五個半六粒

Shitty 10蚊13粒

7仔識食一定加芝士腸唔加燒賣
不過好多年無食了

龍津

7仔燒賣識食一定要咖哩汁

屌岩岩放左工好想食咖哩魚蛋..但附近得7仔有得賣
走左去買個A餐有腸有燒賣有魚蛋
屌佢老母咖哩魚蛋係普通魚蛋加咖哩汁

阿波羅麻辣燒賣勁好食
但成14定15蚊先得10粒

食開間鋪賣一蚊一粒

阿波羅同OK啲燒賣唔知點解特別好食

朗豪坊對面果間

邊個Canteen?

阿波羅10蚊10粒

同意

問過鴻福堂未

識食一定食鴻福堂

呢隻燒賣好垃圾 成舊粉 用機啤出黎咁

廢撚話
用人手同搓咩

唔係你想點

唔係wo,真係幾難食

新移民？
咖哩魚蛋係普遍魚蛋加汁係正常？

IKEA $3蚊5粒

只會幫襯小店

食開6蚊5粒炸燒賣

以前小學放學成日去7仔食燒賣
好似唔知7蚊定8蚊10粒

讀咗幾多年書？飯都唔識？

宜家要14蚊10粒

我記得好似大佛度

話7 仔燒賣好食既人 平時係咪食開屎

撈麵十蚊

買到一大包💆🏼‍♂️

不過堅好食